美股認真討論區 CCCXII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

訓醒 望下tsla盤後
...

TSLA
MSFT
龍市呀咁多位

龍市一期 又升啦

Oxy 20蚊不是夢

Pre market 又升

tsla會唔會跌番落黎俾我上一上車

tsla 尋晚特價無買到 慘

諗起尋日有條友係咁叫人入TSLA PUT

升100易定跌100易?

仲望20 蚊
睇30 喇
買啲Leap 2021 上20 蚊
好平先3.5

USD？

一樣易
追脹殺跌

係升100呀

呢三日淨係玩三隻郵輪都肥肥

袁總今晚carry nasdaq

希望DAL 可以幫我20倍

OXY酒呀 盤前高升 開市低走是常識

風險留比我

一覺訓醒WTF?

All in 無好處
有航空唔玩玩郵輪
除左賭大贏大之外我都唔知講咩好了

直上300

勁啊巴打

希望oxy 幫我10倍

300 張avg 0.68 300@20 6月

跟風高j, 跌個下好睇

利申 唔玩飛機郵輪

新手想入手學下玩option 有無巴打明燈指點下今晚買咩option好

就嚟全倉call put... 窮撚要玩槓桿先發到達

ccl 睇咗格sir分析 其實個時真係好抵賭。

我本細 loop到盡都係70k us
到時睇下咩位繼續call

五窮六絕
７月先俾你升ＯＫ

hkd

龍市，鳩買都贏

求其買兩注call啦

隻oxg由蘇哥重生等到佛誕終於上返黎

聽日都20啦

不了 不如調轉 先升到40比我走一半再跌到0 好無

佢應該想打30

巴打咁有錢， 我只敢用一成多d 本金lc， 其餘 計哂數做cover到sp

amd俾連登仔鳩屌垃圾，等我幫大家接貨

你賭緊全球開返
其實佢預左到年尾都開唔到船
無人會俾佢泊
航空就唔同
好快就有限度開返
仲有貨運

要果要玩旅遊概念
不如sabr/trip

MSFT懶人包：
全線beat
Cloud growth 下跌, 61->59
PC sector no guidance
See strong recovery in Q4
冇想像中咁靚仔
不過都好好
可以關注下AMZN有冇搶到佢cloud/gaming業務

NEXT BET SILVER

好失敗回報率好抵。。。。。。。

眼見正股好多人整倉到1.5 倍回報以上。

All in oxy 定 sabr 好

學到野我唔太識玩short side
淨玩long

數字無意思
短炒只睇有無超預期/ 符合預期/ 落地獄

你睇一睇 格sir分析 先， ccl 可以頂兩年唔開都唔會執

倉細先易 DOUBLE 回報同個倉大細成反比beat market 已經好好

今晚V會大升？

更係唔過夜啦，玩郵輪明顯係即日閃，每次食少少

唔代表佢應該升
有錢唔執笠
唔代表佢有growth
唔代表會recover到

但可能我傻仔者
你地睇完就算啦

sp 好處接貨，咪當特價接。

反正個刻都覺得股價合理先開
Long 真係當 會爆升先做得。

Now beat到出血 有買就今晚10倍了

拿我諗住渣比個孫嫁

穩如哈馬比

之前150 個時張 8月 65 lp 先 0.8

到個日抽上180 跌161 ，張野居然1.95

離咗場。

都係睇佢期結會唔會夾上，先 開d末日賭下

之前就係long ccl同oxy loop出黎
本身個本細到不得了 學下點玩sp先
點都睇好油堅定持有

已經升左啦 佢result largely inline with MA
尋晚MA result 話左比你聽v 大概係點

人生中好多謝好巴屌醒我，同分享咁多好野。唔係都翻唔到身

入BA strike 139既call點睇唔係好識捉應該入幾錢strike

咁佢個價當時又係太殘。

宜家緊係唔追

航空股仲有得諗

X

TSLA:
Beat
宣傳 model y話佢好撚勁
話今年歐美支加埋會出1M貨
話上海廠開始run返
屌政府叫佢快啲開城
呢個我唔識睇啦，總之升啦

細本都賺到70kusd 宜家好勁

佢2兄弟張圖一鳩樣

冇貨係手
彤

SQQQ特價

笑撚左

lp db jpm 你地犧牲係值得

但係佢keep住跌喎仲有d正股喺手唔知點算

仲有1/3 cash 係手 又身痕

琴晚借左ma個勢上

咁岩有運氣等飛巴教路

你好似幾百蚊起家

小弟本細淨係玩正股，見到依度個個call put幾倍幾倍咁上落真係好易懷疑人生

$21 CHK 撈得過？

今晚入個十股visa賭下佢個財報落唔到地獄

落果時更加懷疑人生

正股oxy/tsla/ual/google/amazon 邊隻好

你睇到龍市買call 發達個班
買put跳晒你見唔到ja

高手在陽間，失手在陰間

長期滿倉hold 貨
無cash 點溝

前一秒+30% 下一秒-30%

經過左琴晚個市龍到淡友收哂皮
上幾個post連淡,跌呢字眼都無哂

下星期龍市會唔會俾麵麵燈到跌

本細先應該玩call put
尤其是依家隻隻都升

不過聽日係散水星期五
小心高j
高j
j

M$ azure業務未來應該會更好 重點搵錢系列
merge with office系列 team 果啲實用性大 穩定同埋安全性高

小弟表示 V 會落地獄
有貨既快走

有時早走左又係慘情
早幾日啲oxy call@14太早走
如果擺到星期五有機會就爽

會
星期一回一回先健康

仲有15K USD資金 想追唔追Airline好

最憎azure
但好似前景唔錯

復活節假期前果日好似都係升 無散到水

要預現金搞發夢大計

最後上車時間：rtx大特價 美國第二大軍工一定有150以上

星期五25

少少地追SABR算 好驚人踩人

你地買long call贏錢個班

代表接左你地call個班傻淡要輸錢

你有無見過佢地上水

咁又吹大左

希望佢地玩閒錢

憎唔憎冇乜所謂 有錢賺就得

如果25我訓身call 6月呀

相反
個市横盤唔洗跌，接你地long call個班傻淡，日日磨time value吸你地d血

好公平既對賭協議

oxy

由5 蚊開始揸正股 睇12蚊
我倉內少數正股

之前$6都想入 但最後無入到 有d後悔

MM賣完call比我，自己買正股，唔洗輸
沽左正股比mm果啲就豬到仆街啦

想佢回, 6蚊入得太少

Vale

不要分得那麼細~ PAYMENT 反而我想睇睇隻PYPL

其實 long call 你預左輸個畢錢架啦
本細先要做option

我都想佢回
但隻嘢穩到cls
又無人玩option

我都係新手 咩都唔識 係到跟大家學野。

成日睇好巴暴巴賀巴教路

你個名

我原本hold V 尋晚轉左去ma

落返7蚊都好呀

好巴轉左做（燈） 之後有無賺多左

依度有錢齊齊賺
開心

我d opt佔個倉幾%

因為sp 關係 我接近9成cash

係咪好失敗

無,我之前做leverage 2月輸得好慘 比d etf 一野打爆左個倉
依家追番上去, 航空股如果番生我就倒賺

呢市d 升市 當我買sp amd 48
amd 一路升我張option 就會升
如果跌到價內 行使日前被行權就48 蚊買
如果無被行權 就直至到期先會強制行權

我咁理由有無錯

etd

應該賺多好多倍

HV仔諗住長hold
但驚遲d會唔會有破產潮找唔到卡數

各位手畜準備減貨味

有冇美股界黃大仙可以俾心水我賺錢呀

option個價係跌, 你先會有錢賺
因為你sp係負數黎

佢係做network,破唔破產唔關佢事
但會少左人用credit 卡係真ge

QQQ

尋晚減咗一半

我地連登，入5萬贏5萬，龍市下全call點可能會輸

要睇書追修心靈知識。

無入tsla 一生好唔開心

關咩事 V同MA係中間行 還唔到卡數關佢乜事

今晚仲有AAPL AMZN
Strong hold

我2月leverage 好多 一野打爆左個倉
依家先叫追番小小

如果all in 就好少宜家可以退休 屌

唔平倉 唔到價 佢就會升

我係 買我對家

加油好巴

一減就減一半咁激

傻既 賭場日日開
賺錢點急左一時

入左一股搵餐飯食都好滿足

好似升到好高了
唔敢追，有冇Ｄ未郁得多架？

有無人all in 買我對家

我係連登仔日日提msft oxy tsm

msft oxy tsm

tsm tsm tsm tsm

仲有無得升

十年後一股都變富翁

希望航空股可以幫我番生以後唔敢做咁大leverage

醒啦喂１２點啦

後悔無做共雪long, 俾多隻我隻ok

點會咁快上到150
rtn同utx合併果陣 拆左Otis走架

everyday is the dip

$5.5 個時冇入 好後悔 以為佢冇咁快彈起

唔會 美國人都係用呢兩間做debit card

好問題，全世界都想知

有 岩岩先突破 應該有力上

今晚有機會千升，市場氣氛極好

呢d 市 應該貴到hihi 仲有肉食咩

ER十賭九豬
唔應該睇咁重
通常到er出個陣都price in左十世

好後悔無1蚊買AMD

唉唔記得買bitcoin 真係dum 心口

我信你，賭visa q1落不到地獄

星期五

好後悔無1蚊買AMD!!!

香港放假 個POST快到呢

其實我指要357年 不過要上定車嫁啦

我尋晚之加倉MA

BTW 好撚DUM春,上星期 5平左2張V 180 CALL

個個走晒黎炒美股，升

我對上29000時又係太多lc

落黎時兩邊玩sp sc leverage太多 爆倉嚇到一下平哂佢再諗自己方向。。。。。 無咗一球profit hkd雖然係12 開美股時玩返黎。

之後操作都係1成左右lc 其餘cover sp操作。

真係要知自己個頭幾大先好玩

記得琴晚有位人兄叫人put tesla

tsla 350手足, 可以上水了

坐時光機返去08年amd 仲係農企個陣任買

個陣i3 默頻秒全用amd俾人恥笑架

升得好慢

根本on撚9

利申 尋日800 叫人止賺

諗住做LONG PUT PDD
通常大家會揀價內定價外?

係 同埋做好風險管理
我其實無預跌咁太,佢最後一波跌落來個陣頂唔順平左D(210平左MA 轉左CALL SQ)

lmt 今晚上一上400$ ok ？千升之日應該冇咩難度

幾日夾埋都有25%啦

我冇賭呢兩隻個股
不過MSFT有版你睇，AMZN差極有限
AAPL只要支那開返工廠就識升，TSLA都話上海開左
出埋呢兩隻市場可以繼續興奮多一陣

我諗住用10k hkd 如果佢敢係星期五爆夾 就即日末日佢

見住其他股一日爆10至30%

我msft都係咁 佢158 一下插落140 。。。。。

話時話x d option 仲係咁尻平

用左一半資產買
後悔無all in

不過依家都好high. all in 應該high到爆血管

琴晚好遲around 177先追咗msft call
有個問題就係出完earnings iv縮
咁就算佢升我都冇乜肉食喎

老母麵上左香港01 真係出名到

大家都係頂位

賭佢學tesla超預期 怒升
定
amd netflex咁符合預期散水

Msft都驚不如買滙豐

AMZN應該唔錯
AAPL ummmm
我覺得未來幾季會好
但呢季er應該一般

又升what

入咗100股SDOW 以防萬一

DAL有冇人賣左？

miss定beat都唔影響升定跌
大戶要撚你就係撚你

呢個討論區好正
完全無人輸錢

你地長渣定投機
出左earning先

一陣netflex intel amd咁叫春屌垃圾咁就唔太好

update 左個blog 歡迎去睇
老細比左個task 我study payment industry ,做完會將心得寫上去

好巴賺多啲

氣氛兄

earning對堆係高位/bottom 既股影響好大
波音垃圾到不行，但怒升

未來好姐係strong guidance，姐係升囉
對住啲手持無限現金既龍頭股，華爾街好鬆嫁
比到guidance佢地就收貨
你睇google成舊屎咁，ceo出黎一句strong recovery就+100

盤前追唔追郵輪好

上年28 蚊都任買架

AMD 今晚升返ok?

基本面唔轉差都係揸返三幾年起碼

輸左唔講姐

叫開淡個班無上水

應該默默睇big short再加沽

我賣左,I MEAN SHORT

加左

輸到仆街扮贏緊錢

Apple 其實唔可以單睇賣電話，佢地係modern core infrastructure, 佢apple store俾人上架費超可觀，Airpod 又賣得好，依家做埋自家chipset, 加埋5G, 係可以好痴線

IFC 天台收唔到wifi

等睇tsla重現第二個山坡

Msft 172平均價入，今晚追唔追好

只會沽zm

跌1,2點 d淡友就會衝返晒出黎

倉輸1000 嬴500
討論區 嬴500 GOGOGO

屌

AMD 有暗湧，兩次都破唔到59，向下機會大過向上

唔升 我打鳩個台灣婆

嘩 after hours 食左春藥

岩岩沽左試水溫就食棍

今日一開盤應該會升好多，睇你夠唔夠彈藥

仆街期又扯

屌 盤前不問價allin, 刪app一年後收錢，嬲

i am waiting幫大家接貨

啱啱睇新聞，Donald Trump準備對付中國隱暪疫情，準備隨時又📉

追，$20 CCL

我
put jor rcl

好似我玩ZM最高峰輸3皮唔通同你講咩

有冇GSX空軍？

勁

sp500 future 上200天線 我會開始做對沖

重注咗一皮

比佢夾緊 好彩琴日GILD補返血

巴打罰你抄返100次貿易戰對道指有咩影響先

Visa master 點睇

larry牛b , 佢可能夾到q1

龍市下唔撚沽空

今晚又有堆公司出業績 盤前買邊隻好

有諗住放過支那咩？
希望11月加州人會醒將藍變紅

2940沽都要重傷
唉

咁我個時 又真係on9 個時我預計最多 跌3成

多leverage到爆， 仲要個氣氛咁以為睇錯

eq低咪平哂。

知錯了

不過都就變廢紙 接閪咩

仆街又話成街淡友，個個數錢

好一樣入去睇

我正股諗緊hold到40

賤撚過袁總

個個話升
即係星期五同下星期應該會回調

諗住盤前入AAL

新冠肺炎疫情重創全球航空業，波音（Boeing）公布，上季虧損6.41億美元，將裁員一成、減產等大規模措施以削減成本，上季波音營收重挫26.2%至169億美元。

波音行政總裁卡爾霍恩（David Calhoun）表示，將大幅削減旗下787型、777型等主要商用飛機的產量。其中787型飛機產量，從每月14架降至每月10架，並在2022年前逐步減產至每月7架。波音表示，疫情重創市場對新飛機和服務的需求，各家航空公司推遲購買飛機，或延後交貨與選擇性維護時程。

波音收報139美元, 升5.9%。收市後標普下調波音債券評級至BBB-，只比垃圾級債券高一級。

升到147 冇走，有排坐

唔識答

我會做tsm sp

波音唔會執

玩埋依兩日先算，通常六日先發功

我有批牆紙唔平佢，大跌會對沖到

有邊個未輸過錢

上得200 無咁易返落黎掛？

larry 日日100股互倒控緊盤，玩黎托咩

等佢無錢倒先講

Sp leverage真心肉赤
又要msft sp其實冇乜肉食，iv低到仆街
我自己唔想接貨都唔會sp呢隻

納Dee上返200ma 唔跌
等sp500上返200ma 唔跌
再等dow上返200ma 又唔跌
納dee都破頂鳥

開啲遠put試吓佢

玩埋今次真係唔玩了
PUT親妖股都豬

成本幾多呀

淡友：聯儲局會出負利率督爆個市

降評級
呢排都上唔番150

渣Ga

ZM唔係妖股

Lm

如果HI 一HI 200天上唔到去

Bitcoin都就上返一萬

琴晚入咗

要賭張5月15，30 long put

賭佢q1 見光死

FOMO + halving

Larry可能9作盈利增長1000%

想問美國人多數用 credit /debit card or cash?
另外我見我張 debit card 後面有個 interlink logo，果個又係咩 network?

屌，冇睇一排上年上市果隻垃圾寵物股chwy
搞咩由廿幾彈左上40幾......

用卡

師承瑞幸

政略太保守 見到個市狂升好心痛
今晚都係迫自己放多5成資本追RTX 同迪士尼算

我

有買貴冇買錯

琴晚盤後d人已經掃貨掃到顛咗

唔驚老破?

我都試過類似既野

唔會掛
AAL 有人保啦 好似係

打機都追上牙膏廠了 其他應用都贏

尋晚走左aal

on9,有乜可能

巴打有無Link

黎緊cloud個餅只會愈黎愈大

幾時先夾到佢地班牛皮熊變真牛軍

但變相R&D都高cost

利申：冇點drill過以前d report

上星期講
二萬四唔買唔通二萬六先買？
睇黎不遠矣

180溝到140
未驚過
返晒家鄉lu

今日高位明日低位

大家不如FF下有咩情況美股龍市會終結？
我覺得連FF都F唔出有咩原因了

利申：all in ed

今晚企穩2930係咪真係可以睇上翻前高

打杖都唔會跌

上得返前頂一定走鬼

In bill bill we trust

保守有咩唔好
尤其係輸左畢大數
唔keep住個心態好似就會諗住做多一畢高風險投資去追
然後又輸多一round

呢期一定係amd
Intel冇咁快反cup到 到佢出到勁野你都係要換晒板u ram

係，所以你今日千奇唔好入貨

今晚aapl 305 ok?

金仔（疑似）死咗，對個市完全無影響

3900x不2之選

股票市場真係一個瞬息萬變既地方
以前既TA/圖表派,價值投資派等等,甚至巴老都好,如果一成不變只會俾市場淘汰
市場最驚既就係冇人玩
要多謝FED幫我上呢一堂

上面仲有批2月尾急跌既蟹貨
無咁快上到前頂
都要橫盤一陣 洗左咁批貨先上到

G持

成日覺得班莊有陰謀等個個都覺得沒事兒沒事兒再收割

不過宜家咁放水法可能真係冇熊市呢

十年後睇返，屌你萬9點， 龍一震倉

高追左
最多都係蝕返30-40%出黎
接受到咪ok

配塊新底板 好大機會用得返下代Ryzen 4000 cpu 留一留升級空間

1000USD點砌好

其實呢幾日如果炒波幅800止賺，賺得仲多

夠你玩5年啦 3900x
12核24線 4.6ghz

intel幾時先夾到粒8核出黎

配粒3600/3700x都唔錯啦 睇你部機用黎做乜

點會put tesla 都未回

所以熊市已完
不過蟹左班人見到個市咁升法翻左家鄉可能都唔想落車呢

我個人理解係大戶、投行全部水浸,而佢地唔會留太多現金
所以只好資產都買,無論值唔值,而理由就係預期Q3/Q4經濟復甦
E家水漲船高隻隻股都上天,但潮退既時候,劣質股就保唔住了

感覺今晚好鬼

過兩日實跌過

小注TESLA 370望到510 沽曬...
依家返高峰位真係WTF

我800走哂，
今朝望再盤後好心痛

AAPL 仲有大把cash, 一宣佈回購又升
不過11pro同max好似唔賣得
身邊仲有好多6,6s,7,8 唔肯換11pro

唔敢

煙條得果粒火爐8核
真係唔夠仲有3950x/4950x可以第時升級

Me2 BA同TEALA早兩日走哂 宜家慘過輸錢

唔係唔肯，係定價太貴，一皮野一部電話...

所以都覺得熊市可能真係冇左
股市反應左通貨膨脹

無巴

等佢過兩日再跌炒下波幅

要性價比點會用apple

有冇link search 最新4月16嘅

睇你點解讀呢次放水既錢夠唔夠創新高啦
值博率問題

等調整先再買貨

連爾街

Second wave 都唔會跌太多..

三星s20 ultra 定 11 pro max？

我會揀 11 pro max

菲比斯呢一刻嘅心情係點樣

而家係papa nadella

所以s20銷情差左好多
好學唔學搞高價

Im sorry

之前唔係成班short DIS ? 而家仲有冇人short緊

武肺應該係銷情差主因吧。。。。

打工no problem la
最鐘意米國

我前日800無 走，跌到75X 果時幾難挨，有得賺已經好好

d 外國人第一時間除罩
要爆唔難
有藥更加唔怕死

你唔好癲

咁多隻你唔買係要買呢D

穩陣既MSFT 但遠少少日期 起碼可以坐 IV亦細

跟其他巴打提既航空都可以 但航空日期可能再遠少少, 因為波動大 而家升到咁癲可能會橫一橫先再上 因為始終大rebound係復飛個時

有冇目標價 定長揸

Apple 仲有穿戴裝置，又有cash, 又有大量被動收入，佢PE以美股黎講其實好低了

面面真大戶黎

就係唔識曚曚下先要各位巴打教路今晚望下MSFT先

S10 系列賣得係個價錢真心吸引
唔係三星值咁貴
三星咁都唔明

23.7 不過買唔多

接近3000點 反手 put 點睇

未定目標, 我call左strike 16 今年12月
只要記得09~12年美國qe 銀價升成點 你就知佢個爆發力會幾癲

g持

我唔明點解唔買airbus, 真心抵買

所以之前咪恥笑幾位用 MA對沖V既巴打 問佢地係咪低能

本多終勝不變

EADSY ADR?

跟老母面指引下個禮拜先諗啦

好呀無巴

屌你Ccl after market 17 cls

手持aapl嘅巴打預備好數錢未?

最低工資+20% ok？

同走BA好傷心

大戶拉上去派貨 一定升

Gun 我都睇好貴金屬
白銀有industrial use 應該唔錯

DIS put

今晚會走曬

上呀 DIS

巴打覺得airbus幾錢買好

今日市場氣氛好到咁唔入貨就笨柒，一個唔覺意升上29000點到時追都追唔切

軍工股爆死救市

Cash is king巴打們點算

今晚二萬五 冇得輸

銀紙生菇生蟲

嗱我份人唔貪心既，今晚千升我就收貨

巴打我地d x call終於唔係妹下妹下

你要玩槓桿咁大risk 梗係搵D 大船上

波音雖然係半軍工股 雖然係大船, 但個款似係一條老船, 係可以comeback 但真係唔撚知幾耐, 你賭佢復飛復產, 咁何不揀純航空股?

MSFT 就係一艘身經百戰既full service航空母艦咁款

同埋本來今年cloud股既展望係好positive, 而家仲要再加埋中國肺炎突襲, 逼到一D公司都要依賴cloud service

利申: MSFT TESLA 死忠

我call 左13$依加隻call 都未郁過，諗住今日d 末日call 扑中到既話賺到既錢再加注算

個消息好似炒唔起咁，真既話軍工股石油股肯定爆升

想哭了
又話有平貨買

CHING 今晚又係玩x?

今日真係二幻五

6成 industrial 好似2成係做luxury

又氣氛好

隻x 既call 我坐左好耐啦，好似一個月都有

又輕 走佬一流

我睇定d先
始終未搞好武肺

你代入散戶心理睇就知，見到d 大股財報靚到咁，個勢又好似越升越有咁，依加仲唔上車就會趕唔切既心態，今晚一定升，我話既

個市搞好左咪得

過多幾個月樓價肯定再升
細價樓啲人無工開可能會跌
但係1000萬以上果堆真係無得跌了
依家咁樣玩 go with the flow真係輸唔到

做足一世king
當年1970年我阿爺有10萬（夠買5個500尺新樓）
2010年 個10萬變係10萬幾千 俾左我地4家人 每人2萬幾

嚇親朕

開市不問價掃貨

麵神都話下星期入牛 唔反手put對唔住自己

thx巴打指點 豬西新手想問你岩岩話簡遠d既call 6月算唔算遠真心唔識 同埋喺富途見到成交量大嗰d option跟大隊入係咪無死？ 有d成交量得幾百張幾十張無咪伏多

Central bank can print money but not gold(&silver)

真, 輸錢真係無咩好講

通常都係眼光錯 或者操作ON9

自己反省算

利申: 個本縮左80% 而家全倉leap call + tesla call 唔知可以回返幾多血

睇返隻x 既call 我3月31號買，岩岩好坐左一個月

實體經濟全都是bullshit

今晚走一半

都要有人接貨 long call先有錢贏既
Respect啦

我都差唔多 我果隻7蚊入 琴日先開始賺錢

過埋今晚先

我隻call 仲輸緊錢今日加注溝溝佢

好有大時代feel 升升升

Tesla call $1500啦

19年 下半年先係

末日輪？

Tsla升急跌急
睇路

唔會係到講
出面開post

慘了
唔買野仲慘過輸錢

牛一來臨 又升10年

其實熊市一早完左，只不過個週期同你想像中唔同
18年跌第一次，今年大跌試多次深既底，咪完左

唔蝕算係咁

多數20%試下風向先再加注

咁升法星期五隨時 CCL OXY 上 20 蚊都唔奇

呢個真，d iv 隨時有變，依加有400張x 既call ，諗住加到1000張

唔好啦
跌到年尾 俾d時間入下貨

下個月30都唔出奇

係 我d航空股call 由一開始 5張買到依家28張

果然價值投資

40都得啦 你睇下ccl

大賭李嘉誠

遠唔遠要分析 6月既都穩陣既, 最緊要都係睇本身隻股條trend

你要留言下其他玩開option既巴打學野
option 有好多唔同玩法 你睇港交所d basic intro先, 再睇youtube學

btw一定係揀D 未平倉同成交多既最好
你一禁條list 其實已經identify到, 特別有幾隻價位係stand out哂
同埋日子都好重要, 例如5月8 同515既option d成交/持倉係差天共地, 最好都係揀返多人trade既日子&價位
如果唔係走唔甩 或者比人食太大差價就仆街

我投機者黎，投資唔岩我食完就走搵下隻，真係學廢佬同隻股過一世咩，不如直接去埋果間公司打工

唔好話買樓 買兩條金或者買誠哥股票都未至於咁唏噓

發現s&p 納指 恆指 基本上次次彈到0.618就第二浪跌落去 但係今次納指就嚟沖到上0.786
呢次之後基本上可以確定開printer係咪可以解決所有野

咁悲觀
應該40 蚊5月大牛市
全面復工, 疫苗又ready

咁而家入唔入貨好

大量人失業..

驚死咪買etf囉

高估左隻毒 低估左部printer加侵侵

咁又係呀

新手可少注買2星期到期試下手感先

你再唔入貨 見住人哋係咁執錢 會痴線嫁 份份財報都咁靚 成個市場嘅氣氛大好

其實我之前980個時有買到619 1500 升撚到傻

而家都會target 1500 但日期可能要係年尾或者下年年頭囉

18年第一浪，今年第二浪，咪完左囉

鳩買都賺錢既日子到了

好失敗
琴日個市個個贏大錢
我玩妖股損手爛腳

TSLA d option 好貴
冇錢玩

Cap sir又做假膠

3700x user lm

坐咗兩個月啲股終於返家鄉

去返上年12月到2月頭咁款 鳩買都贏

慘得過我因爲三隻股輸 而其他十幾隻贏
呢個月平手

msft盤後收市181？明明訓之前186 咩事
提早散水？

今晚熊四

未玩過OPTION,想問下如果到左期,隻OPTION到價行權
咁D股票會係即市MARKET到買?
咁係咪會影響到股價?

同埋如果我買左好多OPTION,個ACCOUNT唔夠錢行權
會點架?

今晚全倉入貨 最後機會

理想很好，現實可能落返12

原本失業個班係窮人 廢物
根本影響唔到經濟

1. option exercise 唔關market事
係同對家既事

2. 唔夠錢 就自動幫你孖
或者一日就幫你斬左

窮人注定幫有錢人搵更多錢

但如果佢地供唔起樓...返返08年咁......

呀侵會努力架啦

淡友死哂未
利申傻淡 9成put 同Msft call

要call spy了

依家都派得錢⋯
香港啲銀行都識還息唔還本
呀侵一句話資助晒所有銀行就ok..
佢要選舉可以點爆⋯

1. 明白

2. 即係孖展行權之後,即刻幫我市價沽出去?

講真第一季係唔太差 二月尾三月先開始大受影響 已經季尾 真正受打擊係第二季 所以黎緊應該回調

行權唔會市價沽
佢俾股票你
你做咩就無人理

m$
琴晚最高位追咗cal
希望冇事啦

個名都唔老黎,SPY
間諜名

所以小心啲大flow call option 獲利沽貨反手壓一波

我前日低位入貨 已經賺好多
不過d put輸緊3成

2. 我估巴打係想問LC 要exccersie買貨？
如果知自己唔夠錢 expiry date係atm
食左張lc咪得

冇買貨都假膠

spy係sp 500 etf 黎....

思維正確
窮人no stake to the society

仲請唔請人

逢星期四都有失業救濟幫拖，想唔升都難

贏錢here

其實係 但果堆人失業會有social unrest 會亂

加埋期結 29000出貨

brrrrr

明白

岩
出面大把傻鳩話香港地搵20-30k好難
一聽就知佢係loser

好的,看來要進軍OPTION界了

P巴你買咩 記得同我地講

早兩日bloomberg 講fed張balance sheet
一野double左

淨睇政府資料起碼6，7成人係loser

今日AAL UAL 財報出

Who cares 國家比機會你地跟
唔跟無得怨

No stake in the society

P時option界小注d

yes

Cls 個力度大到

今晚睇怕連高通都要夾上去

巴打小心

支持

賺得個凍飲錢
本身可以食餐好

=都可能要接

多比例唔代表錯wo
你有上進心
粗粗地讀個護士學校都已經20尾k

大學grad有幾多個做2-3年野少過20k呀

冇心上進邊有得講

接意思係要補錢行權換正股？

見呢隻都係上星期摩笛受害者

唔好all in

係

本身堆dis put蝕咗8k usd
ccl一野追返有凸

Sp 係接貨用 唔平倉到接貨為止都得

暫時買乜輸乜,應該會跟大家買下先

明白
即係話如果見AMD未>$54 就5月1趁未收市之前放返隻sp?

Q1過關 Q2 Q3可能大回調 玩埋五六月sh cash 穩陣啲

唔cash啦
做market neutral play 算
玩貴金屬囉

Cash is for the weak

依句2萬點聽到2萬4

Q2財報可能差
但出嘅時候 可能啲活動都恢復8899
咁仲點跌返落去

迫我！！！
咁2萬到2萬4都升升跌跌既

呢樣真

打個尿震又上返

原來S&P 500 都上返200 日線樓上

盤中打個尿震就算

唔想接貨咪賣走輸錢

就快忍唔住手要買Tesla

呢本書講左好多美國經濟情況,美國一樣好撚多問題

升撚到on99咁
Fb tsla
我1蚊都執唔到

佢地都買唔起樓

全倉紅 等我入一股tesla燈下佢俾大家入貨

最低工資＋ZM 空軍仲有得插隊

鬼唔知有問題
無限QE 谷股市
你唔跟玩就蝕通漲
跟玩就一齊升

你點揀？

淡友要逢高加沽

Big short

有無米王用10Gbps寬頻?

有無巴打渣honeywell

全倉入貨 再PUTD ETF 對沖下算

美期暴跌

最後入貨機會

有篇支那文寫得幾好

德國確診人數連續第四日上升 民眾反對倉卒解除封鎖

德國過去一日再多1478人確診新型肺炎，數字連續第四日上升，累計近16萬人染病，死亡人數增加173人，至今有6288人不治。報道說，新增病例再次上升，未知是否與政府上星期放寬封鎖措施有關，但當地民調顯示，大部分德國民眾都反對倉卒解除封鎖令。

暴跌幾10點

暴跌左幾十點，輸死

國家要經濟
市民要命仔
德國人唔蠢 但美國人好撚蠢

朝早升200

GOOGL升咗咁多入唔入得過?
睇長線依家入係咪OK?

確診人數跌 係因為lock down
唔係因為有藥 有疫苗 或者 抗疫成功
咁你解封 人數自然有機會再上
一係你就學 中國 香港 無哂確診先解封
美國每日重新增緊3萬都想解封

跌撚條毛咩 今晚8:30 一公布初領失業人數 例牌又升300-400點

講真 純粹用一個價值去話人蠢唔蠢
我真係唔知邊個超級大傻仔

經過今次 只能夠講散戶就係要跟個市走
佢要升 基本面點差都係要升 跟能夠留D PUT做對沖
反手入貨跟市上

美國人平均智商不嬲低
當然每個國家都有蠢人 叻人
但美國蠢人比例係高
之前一大班人無口罩 上街抗議禁足令 笑死

Zoom quietly revised a blog entry to clarify that it has 300 million daily meeting participants — not 300 million daily active users (DAU), as it said at the time the blog was first published. Zoom says the change was made to correct an "oversight" in the blog's original wording
袁總 加油呀

美國智商懸殊好大

想問下如果好似OXY咁 我應該賣左張合約佢定行權好 sorry 新手

6.95入心滿意足

香港人最叻用自己果套去睇人
你笑緊人果時 美國有幾多文化擴張左出去
無錯香港人依一刻係幾有錢既 但係除左錢乜都冇
如果當錢都冇果時 香港仲會剩返乜野

如果而家想平倉既話梗係賣左佢你張LC仲有大半個月時間值，行權會得番內在值，冇晒時間值

好人一世平安

其實通常係咪唔會提早行權

有無人買咗航空股搏復飛

尋晚唔追?

依D要問高手先知

咁你唔應該買美股 既然美國都係弱智仔 國運好得起邊

落地獄啦袁總

MGM今晚收市先出earnings
會唔會仲有得上

有冇人買Dax FTSE etf

依家已經係復飛價

每次想大手入都唔敢 次次一入就諗 佢破產我咪仆街 搞到錯失機會

今日入左nasdaq唔知會點呢

咁易破產抵你輸啦講真

咁sp 有冇邊隻推介？

咁你可以睇報表
佢有寫現金流幾多 負債幾多 除返開打個7折咪估到捱到幾耐囉
Amd intell 為例 佢地一年冇收入 現金都夠cover 負債

今晚又千升了 真係無break

升到星期五得唔得

一巴星落Yuki

Zoom報大數 屌你老母 俾人告到仆街

袁總圖呢巴打 燈燈佢先

沽～沽~沽～～

夾走我幾皮野

想跟，點玩法？

睇銀升？

仆街啦QQQ要比ZM累大市走鬼呀

Eric Yuan 屌你老母呀

我地ZM

ZM音樂椅已停

大戶set好既局黎

Eric Yuan 屌你老母個老母阿 大陸人果然鐘意造假

高通公司对本季度销售做出稳健预测，并表示中国这一全球最大的智能手机市场几乎回到正常水平。高通首席执行官Steve Mollenkopf表示，中国智能手机市场需求“非常接近正常水平，而5G产品比我们预期的要好。”

ZM一入納dee就搞啲咁既野

屌你老母zm
夾撚到我仆街 豬幾皮

期貨插返落黎

俾ZM嚇一嚇 即刻插落黎

無啦千跌READY

109年04月30日 三大法人買賣金額統計表

單位名稱 買進金額(億元) 賣出金額(億元) 買賣差額(億元)

自營商(自行買賣) 22.92 18.15 +4.77

自營商(避險) 73.56 52.44 +21.12

投 信 47.90 21.19 +26.71

外資及陸資 657.60 473.20 +184.40

外資自營商 0.04 0.05 -0.01
===========================================================
合 計 801.98 564.98 +237.00

Dllm Zm 自己食屎好啦 係要累全家

路紙勁啲定ZM勁啲

ZM帶埋GSX落去好唔好

現貨大買但期貨減好倉

又係大升 今日volume靚仔

炒埋今個禮拜大戶要避開面仔，等佢走左貨先升

gay佬呃撚含

不問價掃貨，今晚唔入無機會

期貨用嚟對沖

忘巴，我都係一樣
咁接唔接佢好呢

屌 跌乜鳩呀
尋日先轉做好友咋

中共間諜來

zm 做咩 小弟咩都唔知

航空股仲屌唔屌得過

驚左面仔

成個星期升左咁多無回過就入

升十蚊回兩蚊

上面有貼

咁都叫跌

今晚回調機率好高

今晚X能X斷

未long call

等美國佬起身先算

其實係咪已經牛一緊
已經沽到冇晒錢

看淡不做淡

永遠都係咁，put先嚟大升
覺得好絕望

睇完格sir 戰績及分析， 香港樓唔跌返4成 買就不了。

宜家呢口價買黎無生活

各位早晨

荷蘭皇家殼牌歐股跌幅擴大至7%，此前宣佈削減股息。

轉燈

校長

今晚一定回

fed 唔會坐以待斃

龍市gogogo

石油一定回，琴晚已 all in short

唔係好壞消息都升架咩

麵神發功

今晚公佈失業人數會救市

灰咗錯過msft lc 幾倍機會

上個月諗住跌多波就入
萬9等到2萬5都未跌
琴晚轉做好友訓左身msft

一碌鳩巴打早晨

ZM 袁征仆街死啦 搞到空軍手足投哂降

回少少都唔俾

得返amd put 但佢跌咁多都係負數

校長早！

袁征落地獄

仲有錢派算係咁

DB巴打早晨

五部曲行到第三？

早晨

有冇人睇好Appl個財報

早晨校長 DB巴

你行權賣比你條友冇仇報

Reckitt Benckiser posts record sales on disinfectant boom - Reuters
2 小時前

CHD 入唔入得過, 博佢 ER beat

校長巴早晨啊

夾高質低 週而復始 生生不息

美期升幅收窄左好多
留名公佈業績好過預期都升唔起

琴晚太攰早訓左
唔記得買貨
TSLA MSFT AMD FB

我地猿總要帶納dee落地獄

明天要猿總輸身家

路紙同袁總一樣，牛b了

我買左一張55 strike ZM 當買戲飛睇戲

一張贏300,兩張就600美元

歐豬帶跌

講少左 2021 年

不嬲靠美帝爸爸carry

轉埋燈 猿總累街坊

猿總輸身家+OXY上25+APA上20

德國失業人口373K 奧地利要快D捉走曬D畫家

元首未死

垃圾程度
納dee >>>>>>道指>>>>>歐豬

無睇過apa 張圖靚仔到

審判日

睇返尋日有人買10股brk a
好撚癲

APA 好玩過Oxy 但細價啲

今晚APA升ok?

仲未遲

石油升到爆

連登一多新手想入市，就要爆

利申 新手

係阿根廷等緊機會反cup

Tsla

李典巴打早晨

Uavs 首期上呀

I mean 石油股

股災黎啦，最後逃生門
星期一一定熔斷

元首round 2

起碼跌800點

股都升咗1x%

我都等緊跌屌

盤前跌 盤中穩了

TSLA 1000集氣

Fb業績出靚業績

你地入齊貨未

航空股仲升緊

睇下佢回唔回D 先\

尋日OXY個下好明顯震到班c 朗又落埋車

爽

琴日睇仲係1.6 依加

And唔跌 錯過上車機會

遲啲散俾你哋

最鐘意deep V震人落車

垃圾股 short sell佢落35 就岩

去返9蚊不為過

paper倉受唔受

睇圖真係應該到頂，竟然仲有得抽上

魷魚就敗北

前排見C 朗gel 頭 gel 到佢地呀.......

攪到坐住等爆升的我.....懷疑人生......

好似被笑弱智仔咁...............

講緊我？

驚閪，依價入過夜，聽日4蚊

發達啦巴打

唔敢玩...

無事啦 一個V
今晚又千升

我係弱智仔, 得我坐到天慌地老

過900就放

OXY 盤前高開, 開市低走是常識, 酒呀......................

大盤平但voo都俾人搶

今晚幫我托高價啦

航空股仲係升到冇break

唔會，賭場有桿杆有孖展，今日買聽日翻2翻

升左2-3日only

我批10.9既貨仲未走

OXY C 朗，你地最近好嗎

飛巴日日都對住oxy叫春

挪威遊輪勁到

日日買槓etf俾人夾到hi hi

去返半個月前 仲未price in晒？

贏咪得！

我50張15 蚊sp 居然星期五到期接唔到貨

300 LC @ 6月夠唔夠做....坐咗兩星期..... 被人笑咗兩星期呀

去做下 food panda 先啦

今晚跌
筷dee酒牙

我係連登仔.....

連登仔吹奏咩 , 咩都會反方向嫁.............

酒呀.....

等我黎頂住呀

日日吹奏msft oxy 點解唔係跌嫁

唔通我唔係連登仔?

Tsla 866 今晚又上900

升
加倉

加Amd

連登仔長渣=3日

成身cash無入貸 想4

UAL OXY 酒呀......

好危險呀

炒波幅

太婆都識玩...... 唔好高追我.....

唔好keep貨呀....... keep住就要追悔呀

1股MSFT
1股GS
2股EXPE

你老母BA

hi i'm

屌佢老母
出篇 fake news 夾撚死咁多人
依家靜靜雞改返當冇事發生過?

tsm 酒呀.....

等我黎接貨...... 酒呀

航空遊輪股升得有d痴線

袁總覺得180太貴，出個news落返145 俾大家上車

UCO 又上返14

做半個月已經 100% return
買股票邊到得

twtr 18 股

定係博佢5月22前再升高啲 咁就唔只600美金

聽日到價俾你接
唔洗鳩叫

知錯啦.......

酒呀.........................................................................

但如果行左權 期權金會冇左？

係咪真嫁............

酒呀

M$又gogogo了

我地Zoom爆升

200股 uavs

zoom 爆升呀...... 追貨呀.....

沽好危險

粗重野等我黎

Oxy3月貨坐到宜家賺埋都唔夠c朗好搵 垃圾既我 ual又係 sabr又係

轉燈了 沽!

真

買左 賣唔走
差價好撚大

嚇死我咩

All in short fb

想問下巴打們
隻oxy 14.1個時入左啲
15.9又入左啲
有錢應唔應該繼續隊落去?

點算

me 2 c朗本金訓身翻幾倍.....

All in Tesla

$20一定到

Apa

熊四 買乜輸乜

順帶一提
bitcoin都突然起飛左

唔通真係熊市已死

ALL IN M$

Uavs咩事創1年新高

tesla

larry未起床

AAL

連登熊市
美股牛市

MA今晚回唔回

有youtube漏出文件與amazon 合作....

10股 ARKK

跟zm落去啦

哇uavs 尋日 咁就一倍無入....

無options .....無玩

要追悔

Etf pre market好難入

SQQQ

唔好水鳩啲新手啦痴線

amd空軍係邊

一句講曬
做淡慘過做雞

UAVS大賭場

所以點解最後無哂時間值先行權

郵輪繼續拉升

原來因為咁 歷史試過爆上幾次
百幾蚊至三百蚊又跌返落黎
點解會咁

即係20蚊前都照繼續掃?

Tsla 900在望了

唔好聽人講就9衝

自己錢自己負責啦

買5萬贏5萬

AAL 好似好多空軍

大家係10-12 有貨都會吹上30

不要再說了 好想買一鋪追數

日日升 CLS

校長早晨我終於拎返本了

買大賠大

毋忘831

聯儲局QE後, 股市將與實體經濟脫勾, 可以繼續炒了

Visa 抵唔抵買

郵輪股扯左

Ccl 11.9落左車就上唔返

炒完航空可炒BA .......

我都係… 睇住佢升

其實可以上返 第一季都應該可以既
之後就要落地獄

悔改

格sir 隱世高手

amd已跟大盤，特價已完，恭喜53 入到貨既兄弟

利申 有94蚊安慰獎

跟誰學
跟五萬阿叔學

Lc左60

AMZN 出完業績應該跌返200蚊

同船再加112蚊安慰獎

大絲球巴打早晨
咁快返本

光

升撚到

81蚊

連登仔同大行一樣
有貨就吹好
想入貨就吹淡

買少少連燈反向ETF先

全港最大沽空機構

今日冇乜力喎

跌破20
再直插落-37 真心癡線

ZM

反向ETF

尋晚54蚊照入左

DAL 世界第一

應該咁問
買幾多股先夠應該根據咩指標黎決定

其實DAL同AAL應該點揀？

殘忍要多一棍

Tsla 今晚 950

申利：得10股 志在參與

正常，連登仔投晒降， 即刻140 空軍都唔洗死

根據你有幾多錢

真 本細到仆街賺左好多

聽日先投 希望有50%拎返

酒啦 oxy好危險 盤前升 盤中實有一個V字
日日都係咁 快啲走

連燈仔講你都唔好信啦
自己做小小功課，睇下份財報，google下兩間既業務、定位、現金流
好過你中冧巴降，人叫你買咩就買咩咩

巴打點買法？

買下LC番幾倍

即刻做功課先

幾棍就差唔多
落返100啦垃圾

唔似會回添

amd 94蚊夠買2張 15號 60蚊long call

繼續升
升左20蚊都唔回

復

香
(歡迎加入一齊叫)

港

睇financial，有哂ratio你比較。幾多pe, asset liability equity

上呀

有100股SDOW,, 點部署好

點解會有人問依啲咁既問題

最簡單就係睇財務同業務範圍
大家同一個 industry
宜家冇班次開 就係燒錢鬥長命
睇下邊個儲備夠多捱到最後

時

Tesla

ZM
仲有無空軍

夾死你班撚樣

代

Cash flow同cash in hand最實際

屌你老母咁樣講大話都得 藍屍袁精

夾死幾多空軍
猿精仆街死

革

命

唉 比佢激撚死

佢講左咩大話

到V仔帶佢升空

個市只升不跌

係咪可以告9佢

daily active users vs daily participants

五

根本無3億條友用

有咩分別

股價仲唔跌

尋晚146走左 驚入完納指夾死 點知報假數 屌

真心咩
淨係香港都有百幾萬人開ac啦

大

120 空

訴
(咁多位巴打接力)

訴

求

兩間都唔好買 佢大半個Q1無收入。

Cash is King

dllm facebook
尋晚唔敢入
今日就抽高

唔知有無狗仔moon post呢

黑警死全家

缺

熊二呀
抵入SQQQ

一

黑狗撚識炒美股咩

黑警智商低 唔配買股票做定期算啦

叛國買美股

不

買原油寶算啦，穩如哈馬比

黑警去左炒油

Fb業績唔算好好姐。咁都9%

本唔多 每個月出糧又買啲咁樣
所以唔知點定好

盤前買嘅大家用開邊間

抵

SABR

2x 3x 咪長hold

長short咪得

3倍唔夠可做孖展

係狗屋都輸撚曬啦

唔知gsx玩幾耐呢

可

一陣失業人口投票
大棍升正評 細棍升負評
我是正評的

光復香港

如果有狗叫我醒ticker 我會點佢all in垃圾股

過來人同你講
$20到嘅
但唔係呢幾個月/呢一年嘅事

20蚊呢句聽咗幾個月

PM都就18 掂一掂20應該ok

uavs穩如哈巴比上望300 依家先3蚊

幾時上返40

5月就上$20 啦 個勢咁靚

猿總訓醒啦

話左啦

袁總敢於承認 利好 升！

無誠信係美國注定收皮

比返D錢我啊

時代革命